想搵個女朋友同我過端午節

有無絲打斟斟佢

你?不了

你肯我都唔制

我瘦過樓主 可以PM me

咪爭啦

係咪要一齊扒龍舟

佢爬我龍舟 我食佢肉傻

排隊

咪爭 我全部都要

掛鼓

收嗲啦傻閪 煩撚夠未

我瞓 咪嘈生曬

唔好起返身

=.= 閘住

我以後唔狙擊自殺狗公狙擊你

點解要咁做？

傻閪

咁你的確係

咚插 咚插 咚插插插插插

=.=

你同嗰條友先係

你無咁激動先
我係想打傻瓜
但唔識打瓜字
就打傻+西瓜
點知del錯咗瓜走
先變傻西 你唔好咁敏感啦(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

=.=你打貢多字

feel到滿滿嘅誠意未？

你帽咁激動先